做馬會會員有乜好處？

見到有賽馬會員同全費會員。賽馬會員15萬入會費都幾經濟，全費80萬就覺得有啲貴。
都識應該搵到提名人，但諗緊入會有們好處。聽過山光道個會所不錯。

Status 身份的象徵

攞正牌臭串

帶啲靚妹仔去馬會飲下野睇下馬
一畢業 人生路不熟好易食到

直接約佢係四季開房好過啦

直接開波就四季開房果啲就雞啦

你試過？

見過幾個uncle係咁樣做
本身都諗住我同啲女差唔多年紀 應該我識啦
但傾多兩傾始終唔會夠啲大佬溝女易

本身想入黎答可以用app投注，我都係出返去先

啲女幾大

養馬

有錢代表地位
冇錢代表賭徒

除左輸馬輸波外另一個俾錢馬會洗既方法

我估最老咩fg
未見過世面易食
起碼有新鮮感，傾計都開心d

用得最多係去銅鑼灣泊總部有三個鐘免費 非賽馬日

啲女係大學生定係冇讀書？比較好奇佢哋點識啲Uncle

傾野方便啲，我公司開會用membership訂馬場廂房。食女就，，，睇下識開果班係乜人，容易比人說三道四

畀15萬入會為左泊車?

爸爸

想搵啲後生馬會會員交流吓，係咪易啲社交？

好少後生會員 大部分都3尾4頭起 更多就退休年齡

啲人多數唔會同其他枱有交流自己賭馬 老人家咪最多寒暄吓 同埋用張恒生馬會信用卡出去俾錢咪威多少少（張卡會有車頭相）

show off 囉

去食野唔駛同連登仔共處一室

銅鑼灣3小時免費泊車
山光道會所（新會所就開）

帶女女去上水睇下馬
買六合彩唔使排隊

Racing Member 抵唔抵做？用唔用到會所？

身份象徵黎，窮人唔會明

利申：唔明

帶d女仔fd去食飯 d女一下就濕

唔得

唔抵
不過要做左racing先可以做full(可同一時間申請但racing一定快d)
可加錢(月費）用沙田同上水會所，咁月費同full一樣

但係racing member已經可以成為馬主

而家用左新system racing member搏唔到懵入clubhouse 制唔過呀

咁racing member平日咩都用唔到

申請黎做咩

拎張馬會信用卡威d同投注站買飛唔洗排隊

北京會所
馬主
等full member approval

兩樣都有
有啲商科女學生好中意有’connection’
特登翻啲會所工話自己翻intern
實質就係想識啲uncle
跟住啲叔叔會叫佢啲fd嚟一齊船p
慢慢帶下帶下就乜人都有
Mk妹無讀書又有 女神又有

而我呢啲跟埋uncle見識 輪又唔輪到我 咪得個幸字
有啲有錢 但吉村卓咁既款都係有女幫佢含 唉
仲要啲女個樣斯斯文文
飲完野都係跟住個有錢叔叔上啲唔知咩車

呢個po已經變左另一主題

有冇 uncle可以帶埋我識女

乜叔叔都會開船p㗎咩其實d有錢叔叔唔係都知道啲女都係貪佢啲錢 佢哋唔介意咩

屌18歲到80歲都中意18歲女人架啦
船p不嬲照搞 肥果啲叔叔咪著件大碼既衫
果啲有錢叔叔本身都唔太在意錢
求其買個十幾萬既袋 去次旅行就含吹奶絕做齊
大時大節 自己就翻翻正室到食飯
啲女就搵埋其他女post ig story話自己無仔
就係咁撚黑暗
大學時期識到會自己翻工既靚女朋友好好把握

翻多啲intern識多啲奇怪既人
趁青春搞下start up 睇下有無師兄帶你去見識下

投注站幾時開呀屌

想買六合彩

會所飲食幾好啊, 唔貴都算高質. 幾舒服

你估係高登仔 搞手求開心個D ON9船P咩
帶條女 上自己船出海 任屌個D呀

海南雞

入咗 Racing 轉 Full 要幾耐？

最快見過兩星期
一般2-3年睇下條隊幾長有